訓唔著入嚟諗下點先可以再進化

首先、場仗只係打到一半 而我地仲係輸緊5比0
每位想妥協 想放棄嘅手足 請記返起612、俾人拉咗嘅手足仲有烈士

之後、我地一齊趁呢幾日休息 睇返今次做得好嘅同做得差嘅地方

值得留：
1、勇武同和理非合作 不割蓆不篤灰不分化
2、不強行佔領 突襲包圍 Be water, my friend.
3、文宣做得非常好非常創新 e.g. airdrop長輩圖 全球登報
4、泛民議員幫手逗住同控制場面
5、冇大台 冇人搶光環
6、保護自己嘅方法有廣傳到

諗下點改：
1、勇武係政府冷處理好難有作用 無目的嘅衝冇乜意義
2、港豬仲未好普遍接受到不合作運動 做完都要搵多日道歉
3、有啲行為唔太受潔癖市民接受 e.g. 粗口 人身攻擊 噴無關嘅嘢
4、自發建起嘅物資站溝通上有難度
5、對tvb前線記者嘅態度
6、現場散留交俾現場嘅同時 軍師都有責任提返幾時邊到危險 同時機嘅建議

暫時淨係諗到咁多
歡迎一齊討論